[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[5] 入坑即送20抽，齊SS開局不是夢

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:
(模擬器用Qoo個apk會彈game)
IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請開新post

新手有野唔明睇左哩度先
基本超詳細Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
最好刷個靚首抽開局，始終3星比起1/2星有一定優勢
新手請向戰場女武神巴打請教下刷爆機開局嘅秘訣

Q: 刷咩好？
A:

跟返wiki盡力刷SS rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，三甚至四隻3星先收手都無問題

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: Google+自己鳩拼，非官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色有4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩
唔好擺kylie係前排之後又屌鳩佢易死，真係唔關佢事

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 chika helen)，大部分機動都係擺後排會好過啲，不過哩啲係後話
另外唔建議用系統果個單純跟戰力去鳩組嘅自動組隊

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分︰

1. 囡囡，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
2. 戰機，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力buff)/強化架機/裝booster(20lv開放)/強化booster

肝嘅部分比較複雜，而前期最主要都係升lv升lv同升lv，其他可以唔理住，具體有唔明歡迎係post度問

Q: 有邊啲1/2星角色好用？1/2星係咪無人權？
A:哩個真係答你唔到，隻game岩岩開無耐，大部分野都未清楚
2星嘅話可以參考下上面wiki首抽榜嘅B rank，1星/其他2星就真係要等人/靠大家去分析同研究

Q: 自回嘅油/錢點拎？
A: 首頁左邊個箭嘴click出嚟

Q: 咩係空賊/大空賊警報？
A: 出擊後隨機遇到嘅bonus關，送大量裝/素材/飛機碎之類嘅野，空賊扣10油，大空賊用20油，1個鐘後消失
大空賊警報係提你「2個鐘內打哩個area嘅關有機會刷出大空賊」，具體要刷幾多場無定論，反正盡刷就岩

Q: 啲顏色係咩嚟？相剋點睇架
A: 隻game顏色唔存在相剋，只有適用於果關嘅有利色，你用果隻色嘅角會勁啲，但唔用係唔會有debuff

Q: 石點用好？
A: 比起抽卡，前期嘅石拎去商店買升lv pack會抵過抽，30lv pack以外我覺得都抵買，唔想買咁多可以只買20lv同50lv
其次夠肝可以每日買3-6次油，前期盡快升船長lv 解鎖堆新功能好重要
當然你想all in抽卡我都唔會阻止你

Q: 取引/商船即係咩？買咩好？
A: 取引即係同囡囡買野，要抽到嘅囡囡先可以交易，每日reset一次，賣咩隨機
商船係出擊後隨機出現，類似一個限時嘅商城比人買野
入左同盟嘅話，只要盟入面有巴打撞到商船，全個盟都可以一齊去買野一般人破產主要原因
另外出左商船記得上post講聲提大家入game買野，因為隻game本身唔會有通知，架商船1個鐘後就消失

買就主要都係pancake同飛機碎片，其他裝/booster可以自己視乎情況決定買唔買

Q: 咩係募集？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟巴打/路人乞返嚟
兩邊可以募集唔同嘅野，我建議金裝哩啲稀有野可以向路人要，綠裝哩類可以搵返同盟大家互相幫助下

具體步驟: 右上角開Chatroom>右下角募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開channel，另外都可以係裝備>入手方法>募集

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以收5件
而募集結束之後記住去Chatroom，Click多次募集去結束哩次募集同睇結果
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

Q: 咩係寄付/點拎名聲？
A: 正如人地會比野你，你有野多都可以送比其他人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開chatroom，上面果幾個剩係tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 咩係Area券？
A: 你每次出擊推圖都可能會跌張券可以抽Area pool
去抽卡>左下角Area抽卡，入面會有5個pool對應返5個Area
入面有啲立雜野，裝、銅素材、綠麵包之類，大獎係0.5%嘅3星角
哩啲3星角用石都抽唔到，而且基本都唔差

Q: 戰鬥畫面點轉3D？
A: Click左下角條女個樣

Q: 雷電/隼三點解鎖？
隼三: 任意整三架唔同嘅戰機
雷電: 任一角色嘅一技升到3lv

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以Kylie為例，佢個專屬塗裝就係for隼一嘅
至於邊架係專屬機，去角色果度睇下數值下面「能力上昇:XXXX」，XXXX就係專屬機

btw春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，佢地3星版本送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

Lm, 同盟𠴱度要改返有3個

我中了helen!!

隨時改定4個先都得

但唔係3星果隻

係咪打主線開area先

百人團

第四個叫咩名

Helen 有能

係，盡力推，唔使強求3星，推到打唔贏就試下有無3星可以補返，都係無就去升lv

係咪優先升滿Helen招SP技? 其實1條SP BAR有幾多? 1000?

應該係，所以reona+helen滿技開場直接開技

咁多4星

前期一隊4星應該無咩難度

好撚灰, 10抽 咩撚都無
今晚早d訓

我呢加都仲係得3隻 4星

無望到gif?

50lv pack會送一個金船長，你有課金抽必3嘅話課4800果個pack都送一個
之後任務推完イジルマ12會送一個，200星再送一個
kylie 7日上4星，前期仲有一個，岩岩好6個

留個靚名

唔夠油刷料

課

未到50lv 又未課必3

又一隻

.gun

快啲肝同快啲課咪得

B團有船
唔係我打

B 團商船

b團有船

睇得出B團嘅大家好好人

應該係話 a團好多無連登ac

其實4星點升做5星
除左食自己之外

金船長

都係食1個金船長?

ako真係易突到
我今日先抽，無刷過佢嘅裝，已經就快5突
咁岩佢食啲野隊友完全唔食，爽到我

4上5食2，5上6食3，同食自己一樣

尋日area抽多咗隻kylie

ching你回得都好9唔搭8下

開多幾隻商船比我買紫電please

因為已經刷到神志不清

50LV包必買
4800石 金船長 必3十連必買

買買買

you都刷到神志不清喎睇嚟

唔識課日本GAME

ios定an?

射左10連落海
太憤怒, 必課

支持

但我決定唔課

唔課既話呢隻驚會好養生

AN

隻game其實有冇option制,即係較音量之類

船長MENU果度有設定可以較

An直接碌卡咪得。。。

有一個 Hea 到呢....

無食pancake

拉番高啲機率啦

雙喜臨門

裝唔到既

3星卷中 重覆ニコ
掉撚哂D石落去抽都係中ニコ
我的天

要5隻手套先裝到, 你得兩隻

A團開商船

重刷?

升5星囉

難得各位大佬都係到
想問下
未課必3 十連, 未50lv
順位戰 7xx位
11隻原3, 3隻5破, 3隻4破
0地區角
好唔好重刷
ss rank 係 エリカ、ザラ、フィオ ( 重復エリカ)

要加入Q&A

唔記得左講射撚哂左d 石

11隻原3....

唔記得左講ニコ重復兩次

未課必3十連無地區角已經11隻原3，咁都要重刷?

11隻入邊係包重復果3次, 即係真係有個人係到得8隻

晒緊命

唔計重複有11原3就唔使重刷啦

射撚哂左d石

計重復, sorry 各位大佬
真係有隻人企係到得8隻
有3隻係重復

都已經好歐

咁都要重 我地棄得

試左20次終於成功全機生存左インノ困難4
屌你老母真係乜野組合都試晒

隻game RNG太多，技一多，個個都睇確率，個debuff中唔中就影響晒所有野

8隻有3ss夠啦,除非想刷6ss啫,慢慢玩啦

咁我聽日課課佢先
而家得返20粒石

依家諗返晒左20油真係覺得有啲on9，但每次距離全機生存都係只差一點點真係好唔忿氣

就快點開game都要加入Q&A

有人問

又係佢

曾經有好多野我都無諗過有人會問

仲差2張hard圖就常規圖全3星了
低8000戰力都可以全機生存

無諗過呢隻game都可以咁快開到咁多po

因為玩落幾撚過癮
打飛機超乎想像地有趣

我都無諗過
我開第一個post到依家都未夠一個禮拜，每日Q&A都長左都多左人入嚟

下一次就會問，點入同盟??

我最估唔到都係有人唔知油會自己回同點拎，哩個真係mind blown

-,-...

無油咪比石囉

真係唔知

你地見到個箭嘴果陣唔會click下佢睇下咩嚟嘅咩

剩係識整戰機同交換所
取引都係今日見你話一定要換哂d pancake 先禁落去換
而家我先知奶野
仲係5十幾lv, 但5破

覺得應該第一頁要紅字放大
總之有得換pancake就換
pancake先係最珍貴

N1

N0

隔一陣無上黎已經爆post
lm

日日打6次油都只係見過一次商船

終於刷到zara+emma

咁得閒

咁就暫時齊一隊壽

果然個個都爆機開局...

師兄⋯⋯⋯20抽 5 3星 3ss
洗唔洗咁屈⋯⋯

reona都係SS

我的天
到我刷了!!!!

無限重生

全post都係重生者

下個post應該見唔到我

俾你地曬死

余計な紹介はいらないわ

幫自己計左時, 刷一次連埋download 安裝 del game 2分半鍾都唔洗

B團出商船

d機師係平均升定谷一隻上高星先

平均升

岩岩好睇到

刷左一陣我先知
原來自己本身已經好幸福

11三星 你十抽中哂先得10隻

要計埋通哂關，順位打左700位，三日 三星卷既
不過我刷左陣發現
就算比爆機開局，之後都未必抽到去8，9，10隻 3星

你知好彩就好

我仲用緊個肝咋

知道價值會珍惜d玩

Weekday回歸

一過左40LV D戰力就暴上到64000

等玩多兩日齊埋金裝預計可以68000
到時睇下打唔打到飛燕果關先

應該課金G持

唉屌我又手賤抽咗十抽

再抽斬手

想問下 總當戰打邊隻先有分打贏曬都冇分既

推post推得好快

佢係計你最高得分 每個人最高10000分

咁有兩個10000點算

最多90000分

而家咁樣 明明打得贏佢

睇你全隊剩餘血量去計分

有冇團仲有位?

玩咗三日已經追到玩咗十日 成班肝帝

係咪12點後打易出空賊/大空賊啲

你要刷其他對手嘅分

大空賊一日最多兩次，所以你12點後打左其他時間就唔會再有，睇落就12點後易出啲
空賊就唔清楚

你個ac想重刷都唔知要重刷成點先滿意...20齊SS咁上下

可能想20齊所有原3
冇石頭咪課 唔課就儲
去到後面都唔夠課長肝帝勁 所以隨心玩算啦

石油王宣言

如果隊長已經4星 你地會用pvp分換金雀定換多隻隊長等遅D升五星？ 我得3000分

你地點解會多出咁多裝備去送畀人
而我就永遠都缺裝

因為我地黑仔
想要A係咁出B

種有啲裝用唔著 多3星練咪缺裝

日頭先清困難任 普通空賊都冇隻

啱啱抽多隻Dahlia

點同三星Remi同2星shino換好

隻shino都昇到上4星

金船長可以俾其他角色用埋

有真3星用真3星
早D升好過

話說我pvp分就夠3000
應該都換reona

但又要升過 好痛苦

咁痛苦
不如送畀我

你試下打
我尋日60000都夠打
今日64000攞到兩星

早晨，響大佬
屌要返學，陰陰濕濕的一天，屌

識玩換金船長咪算

其實洗唔洗特登跟專用機？

要

只可以話你知專屬機有5%全能力buff，但具體個差別係點我真係答你唔到

咁zara換返隼會唔會冇咁捱得

好撚凍唔想返學

金船長先啦，2揀1嘅話揀左泛用性高啲果個先，既然你都有reona仲已經4星左，就唔使急住

重點會全4*開晒技先

我玩左幾日，有2隻升到上50都唔用住，又換左新角去升
過幾日換埋reona又要放棄隻60級嘅kylie

不過遲早都要升架啦，升左果啲又唔會浪費嘅，將來總會有用同有時間升埋上去

剩係返一個鐘，好撚想唔返

個個返學都咁多錢課金 遲啲公會戰靠你地

我都諗著掉撚左隻ガーベラ去 上隻回避型坦

我隻reona都4星左呀

不過係2星升上4星

我夠係喇
2星emma擺前真係唔得

fgo課長又嚟潤鳩我地...

今季刀劍唱ed果個reona6星

總當戰果邊
同gp人玩到
1.89568
2.89222
3.88363

新手開始feel到d油唔夠刷

我grp h 第一名先80000戰⋯⋯

防守隊冇得轉 去到後面啲分應該好接近

係
利申:第一
1有飛機point 200 石20 非州券x1
23 都係飛機point 150 石10

大家都為左飛機好努力

我果度第一名89996 唔撚追

我估佢都肝緊果4分番來

手痕抽左一野

而家先比emma我，升死人咩

(show blocked user - 低舊能)

痴線直上4星

Grp H 頭100全部npc 第一名80XXX 戰

呢加我順位戰都卡卡地
得6萬4戰力
但一過800就6萬5以上

一樣，我都係，挑戰緊650 ， 69000 好痛苦
但要上位就趁而家，未有人打上去

卡裝s.........
頂多爆多次體突破多次隻kylie
其他人都差太多item

等緊工作日結算張卡課4800yen 包包買船長買燃料

隊長突左腳

屌我發現原來所有角色都係有官方英文名，有幾個同我自己鳩譯果啲唔同添，你地覺得點好

例如呢

想課金應該點課法?買哂所有有償禮包?

無所謂，可以照擺住先

前場放機動型成日比人爆機

無幾多隻回避前排啦

靠後排高傷快手滅一架反cup架咋

整多兩架隼一同一架隼三就準備齊機

アコ=Acco
リッタ=Rita
ローラ=Rola
ユーカ=Euca
エリカ=Erika
ベル=Bell
リガル=Regal
カラン=Calan

話多唔多話少唔少
之前無睇過個人設pv所以無留意入面原來有晒英文名

你有錢當然可以課晒...

唔記得左未買40lv 果個船長pack
又有油用喇

有d好似都差幾遠
下次post頭張圖改返？

b團打左隻船返嚟

我晏啲返去執執
有啲真係好難估

啱啱新刷出嚟，咁砌會唔會好怪？

以呢度個standard
會叫你回爐重做

再刷過會好啲,最好ザラ+多一隻ss前排+其他3星
咁樣舒服好多

有飛燕部品呀

A團出船，仲有25分鐘

刷左成日

無人用飛燕唔買

哩隊入新組實俾人打爆,唔介意就開得

差啲miss左 諗住食飯先開驚

10抽做標準我覺得都勉強合格，依家20抽做標準就重刷啦

話說我好似真係十抽only

未抽過另一下10抽

咁重刷先，一陣再拎上嚟俾各位驗面下

我指依家入game 送1200石，起手可以直接20抽

有冇團有空位

Arm ar

有冇人想重生

哩類技都幾on9，開得一次，仲要兩個都係確率，唔好彩同少招技無分別

who? Ako?

過兩日我地團會清人，A團同C團唔清楚

remi招2技

20抽起碼4隻，玩到第30抽齊唔到隊就重生

或者好似我咁後天型

其實開到潛伏會好勁,試過俾人打爆

我search過3個都search唔到，到時有空位留個比我

中左潛伏係咪會令另一隻比人集火

即係呢加玩送多600石?

原本係600多少少，佛心營運最近兩個禮拜又派唔少石

咁bs

係，一開 game 20抽，所以尋晚先去刷

b有商船

唔怪得d人咁撚歐喇

事實係潛伏後可以射爆人,試過俾2星ミント射爆
開頭完全唔知發生咩事

好想入 b團

而家1200石真心正

點解B團咁多商船

潛伏我想測試多啲,不過唔易搵對手
最好小組賽遇到戰力接近就可以慢慢試

24小時都有 食pancake都食到窮

講完就到C有

買料都買窮

之前儲落大把錢拎晒去買金裝 好後悔
早知金裝慢慢打算，反正每樣齊6件都基整上夠 好快就齊

仲有三個鐘可以入團，到時清人啦

潛伏同挑釁哩兩個我真係唔太明

兩個都可以係強化可以係弱化
一個幫自己上，一個幫人地上
mint果種係幫自己潛伏，remi 係幫對面潛伏

潛伏係令架機無咁易比人當成目標，咁幫自己上應該就係為左保自己條命+繼續輸出
幫人地上就變左方便兩架機一齊去集火另一隻
挑釁就岩岩好相反

唔知有無理解錯

盡量唔買金裝^3
all in pancake

廿抽刷到齊隊，之後全部石買 pack買油

係，但係果陣就係無裝，其他野都升到盡，無野幫到自己加戰力就隊晒落金裝度，而家好反悔，7000蚊一件升埋+4計落成皮幾野，到底我點買得落手

對哩度啲人嚟講，廿抽夠齊兩隊啦

呢個最理想 應該會有歐王做到

利伸40抽抽到突埋腳

remi 幫對面潛伏真係唔知點,定係寫錯,要實戰先知,唔係好想練
練完係伏就大鑊,邊有咁多資源

果d歐帝無可比性

唔係寫錯，睇faq 就知潛伏的確可以當debuff用，挑釁都係
但我一直都唔太理解到咩意思

c團團長在?

搞到我又想再重生

你個ac 仲有咩好重生

快d重生
讓個ac來當小號

想問有冇得一次過download哂d data?

strong hold 唔轉生

但我更加唔明 幫自己友上挑釁有咩用

邊玩邊重生

有 設定果度

Agger

唔重生啦
最多得閒刷 刷到睇下有冇人要 攞去賣

都就快活動
又唔知28號之後pickup啲乜
又唔知演習之後可以換邊個3星

同埋呢隻game暫時黎講都叫做抵課

我覺得潛伏係可以buff同debuff黎,但都係要實戰下
如果debuff前排,就可以集火後排
攻擊型開潛伏就係buff,可以易啲射到人同減少被攻擊

有人召喚c 團團長

which

我諗出活動睇下有咩先課必3

前排集火,增加後排生存率同輸出

類似咁樣，我就係哩個意思，但真係要實戰測試

我用緊佢都唔知招技搞乜

可能我真係差一隻前排
無理版攻擊型擺前排
然後後面補型放番個挑釁去前排

1pack 1960石得32抽
1日回6次油 13日就用完
即係一日用成50蚊嚟回油
前提係所有無償石頭挖哂

遲啲多人有就可以慢慢試,或者等啲大佬講解下

話說積埋積埋 d片我都仲未睇

大佬=you

咩片

咩團都得
有團就得

而家啲商船我淨係買pancake

物語

指故事？我都未睇曬

我剩係睇擊鐵一家

係到 C團有商船

物語用黎打J一流

好型

1星上晒裝有得打終於

想屌89字

剩係睇左7 話怪盜團
btw我見bandai YouTube 仲up 左唔少見聞錄，得閒可以睇下
同埋今朝講過果堆人設pv 都整得好有意思，值得一睇

春風飛行隊睇到最後要成5000pt

フィオ

我開頭都以為係講哩個物語

話說我之前為咗做任開咗個同盟叫吹奏部小部

如果有人對入咩公會冇咩要求，純粹想揾個地方落腳既，可以隨便申請

屌
睇錯
7左

黑手黨最正係ithaca

我重生左,舊號踢得,同埋可唔可以新號換舊號

我仲差1200pt

認同

我要屌曬佢地

2個號叫唔好灰

踢左

b團打咗船岀嚟

第4次中地區角

又想重生 刷到7 3星起手但得兩隻SS

申左 thx

滾

得左

又係你巴打
今日冇時間清體,搞到要SKIP哂堆20體關,唔好浪費

真係好痴線

食飯打一場夠頂粒幾鐘

7 3星...d首抽越黎越變態

哩個ac 真係

痴線

以後唔夠6 3 星睇怕都要重刷

個pool 得18隻3星，你開局已經一半咁濟

如果有哂上面7Ss起手就即重

要刷真係快 如果28號開活動就打唔切

變手刷game

尋晚重生個ac唔計kylie得5隻

所以都話無限重生

再刷 留個位比你

前期肝返起好簡單，但哩啲game錯過一次活動再重生可能就好煩

所以我覺得哩輪重生潮應該都係去到活動前嘅啫

btw大家真係一粒鐘刷到一架船

得B團係咁 活動後我相信ABC可以合一團

唔刷la，夠1 team已經好滿意

一個限定pool 可能就趕走唔少人

me又要重生

商船有咩野必野,
咩都買就黎冇錢

點上6突，料多到

上到5突都要3日

pancake>all

5突點上 6突咪點上靠肝嘅啫，有油有時間就無難度

五二戰機料我都會買

飛機碎視乎自己需要

全金裝，起碼1個星期1隻

但你刷裝唔會剩係刷一件架嘛，一隻一星期，但可能第二第三隻係刷第一隻嘅過程中又搞掂左大半

+1

係咪抽6隻先上到6星

遲D開同盟戰就正

各位大佬
小弟主隊6隻都上到lv60
咁應該繼續升定係去升其他之後會用得著嘅3星好？

如果有揸飛機mode就好了

假如確立左一隊主力我建議一隊80 左先，唔係你常規圖都推唔晒

太高估隻game

邊有咁多pancakes ，我升咗第7隻就冇晒料

主升幾隻上70啦

計埋本身果隻就要7隻

咁得唔得？

個個6隻

我依家4隻70、1隻60、2 隻50，1隻62

3 補助可能好難用，雖然emma Reona chika都唔差

*都覺得有啲晒，如果一開波集中升晒就好但又想換人

會唔會唔夠打？ 夠打就唔刷了

A團又有船

你哩6 隻3 前排得chika ，無回避型，後面有可能會玩得比較辛苦
但暫時隻game 難度都係咁上下，肯肝嘅話應該都唔會出現打唔贏嘅情況(日後啲活動無人可以保證)

如果你nico同calan是但換兩隻回避/機動3星就好

多謝解答 咁我刷多排睇下點先

有外掛,之前有出通告ban咗,啲人仲用

你70lv就3星哂

我未夠一隊70lv 唔清楚

我想重生

分組戰有嘢唔識打
呢度問唔問得

do it

點解唔問得

有d要2隻某色果d先煩

我會選擇分開兩次打齊3星

而家呢我對呢隊淨係可以做到9893
原因係ベル技都未開就完場開唔到技回血
點放同點換先可以上10000
而家有條友同我好近分

Me2

落走機動撚樣
落走 fio

上即開盾エリカ

冇エリカ

機動撚樣係乜水

我抽唔到的ss 機動チカ

機動チカ轉回避jj

有冇第二隻回血角？

我冇其他3星迴避囡囡啦

試下Bell同狂犬互換得唔得

冇啦
補助得返ニコ アコ未練

落啲未練嘅驚回曬條血
就咁換位又覺得拖唔到咁長時間

你就撚樣

想問邊隻主技值得升？

或者學我
用level壓制
3隊都第一下相遇就爆到對面一部
輕鬆10000

你全隊80？

可以睇下有無邊招技4lv會有追加效果先，質邊嘅技優先
如果都無我會揀輸出技先，唔肯定有無人優先升防守/回血技

但其實好多野都係自己決定就得，我覺得無咩絕對正確答案

想小組分數易高啲就升回血,普通pvp就輸出,我會咁

btw Erika 唔係即開盾架喎...佢係比人打先機率開集中
唔好彩嘅直到比人打死佢都唔會開，我試過，我真係試過

想升回血都無得升
成隊剩係得chika 有回血技

即刻升アコ ニコ上20 加之前過度用嘅エル
換走フィオ チカ キリエ
都係未開技就完
個分上左去9943

咁佢有隻全回血嘛

zara轉唔轉隼好，而家用緊屠龍
同埋回血技%唔同係咪唔會一齊開,
而家醫生同remi同隊成日一齊開回血

SOS巴，我咁排位啱唔啱？
定Bell同Emma換位？

Bell同Emma換位會好啲,ザラ個隊就擋對面輸出

歐王

6x 打d 3x已經得
chok多幾次就會有次中到10000

刷下首抽先,6ss不是夢

好

最完美開局應該係點

其實好似咁樣三隊前後都有三星角嘅話
3000PVP分仲換唔換蕾歐娜？

其實5ss+ベル已經完美,兼顧到小組賽

reona 係補助當中我覺得係最強，輸出buff真係無得頂
除左小組賽哩啲偏防守嘅環境基本都有用

另外3星角換得一隻係一隻啦，錯過左你可能永遠都唔會再有，更何況係一隻ss 級嘅3星補助

我都諗緊換唔換

我果隊點睇

真係？

其實換reona 真係唔會有蝕底，無咩好考慮
尤其你打算長玩嘅話越多3星先越靈活，金船長反而唔急

SS黎講，エリカ 我覺得麻麻

宜家麻麻,遲啲出啲專打後排就上神枱
不過開局都係另外4隻前隻前排好啲

新活動

唔明 咪寫住確率で集中効果

送2星

好似唔掂,唯有希望送多啲石

2星係咩人黎？

送多D Pancake同錢

佢自己本身唔夠坦，後排可能上隻debuff型機動分擔下會舒服啲，唔係最早死成日都係佢
集中得一次，唔一定開到，未升滿又坦唔住
本身無其他回血技但仲要挑釁
我覺得erika 要勁起碼都要2,3技升滿先

動畫開頭幫kylie 起飛條女，game 入面改造油倉金庫出嚟果個
估唔到送佢，仲要雷電塗裝

啲廣告

Emma 出擊

又真係

無份出戰都出到
幾時出女王班主

Bandai力谷中

活動玩法都幾普通下，就睇佢set 咩難度同送幾多野了

又要推圖肝料又要做任務又要打boss肝料，感覺上好似好肝下

屌你N1

希望頂到前5,有4抽送

肝都唔怕,過幾日應該就唔再食石,可以養生
除非送好多石先再食石回油

其實你覺得隊伍中前後組合洗唔洗改下？

換左
但都係排唔到陣
差隻前排就係差隻前排

我覺好大機會都係推圖本身送少少石，刷boss 戰擊墜數同肝料就送素材為主
不過都係好奇隻ナツオ勁唔勁，話晒都第一個活動角

未訓醒⋯⋯訓得三個鐘起身返學

唔係可愛就得啦咩

差前排就等下啦，可能活動角係ss級前排呢
我意思係reona換左唔會蝕啫，唔一定要即刻用得上

對佢我無咩興趣

我個個囡囡都想屌

無乜特別問題，可以自己視乎對面配置調整下euca 嘅位，佢可以令到你果3隻前排是但一隻坦到仆街拖時間

應該同抽嘅2星差唔多,可能可以直接肝到6星
如果啲技能好用又可以直升6星應該有人刷
我就應該打哂啲石同換基本嘢,除非用好少石都得我就刷

呢加隻2星reona上左4星+69lv

唔係好太多唔想重練住
定十抽駁下chika

有無團入我夠左24小時冷卻喇，好凍，比d溫暖me

抽

活動2星送多幾隻升上去就好

送到上6*就正

必中3星中ベル同ガーベラ

刷到個有哂愛既AC 但得5三星 好唔好放棄7 3星好

駁

仲唔夠好?

2隻都好用

點解你好似咁易刷

有三星你喊咩
感動到喊？

有愛最重要

睇你地好似好多煩惱
我用愛發電

博

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 chika helen)，大部分機動都係擺後排會好過啲，不過哩啲係後話

點解我隻原生3星 helen擺前都俾人打到豬頭咁

你個N1都係發出黎?

你有無開技
利申我隻helen 全隊輸出第二高，撳住對面嚟屌

睇返啲擊墜數真係好誇張，emma打左成千架，helen 先得680 幾，kylie 得500 幾

今晚就可以換helen上場,叫做有一隊完整隊伍

想要

有冇升過技 我擺左邊前排,pvp放完1次技就俾人熔左

又針9我

求abc團是但一團收留

抽就有

點解抽蘆唔到

完整隊伍

冇天理

冇乜大缺點啫,唔係最勁
雖然我都唔知最勁係點

pvp 個pool 隻reona 係唔係要換? reona 唔知換唔換好? 驚佢過幾日有另外原3 星換

我2,3 技都3lv 左，但唔知大唔大影響

你就咁講擺咩位無咩意義，要睇對面配置係咩，你又用咩擺佢後面
依家我一般就搵ako support 下佢/emma一齊盡快秒對面

下一隻原3星咪用下個月嘅分換，哩個唔係一個二選一嘅抉擇

都係果句，換左無蝕底，reona 一定有地方岩用，所有技泛用性都好高

you隊野依家應該係全post 最勁啦

尋晚先開局,草唔切2500pvp分

ザラ都冇,點會係最勁
pvp偷雞打上去啲排名唔算

放前最勁你地覺得有邊幾隻

應該得,每日食6次石,之後打上去就夠
3000就可能唔得
我個小號打咗6日都夠3000,你得有5日應該可以2500

食打振pvp都會有分咩？

大佬有無位收留小弟，想要商船

差170分 打到上733已經係極限.. 得6萬3戰

Zara >>>>all

chika,Helen,ithaca都唔錯
erika都ok

排名有,戰力夠衝上去攞分

基本每日5次
但係你個排位前過之前又會有加

我打左4日已經2200幾

試下先，希望夠

所以話可以2500,係怕佢戰力唔夠上唔到去攞分

差170分都係等打每日拎150 岩岩夠3000算 好彩仲有3日

暫時未有位

嗚⋯⋯

好想屌ヘレン

俾錢

點解你地唔洗畀錢都有得屌

佢肯就得

你恰9我

新手想問 出哂3星S好 定出嗰2隻2星SS升做3星
同埋求教點排

刷唔到,最多都係3隻3星

本身有抽到 reona，係咪應該直接換個金船像就算？

請問 呢個又點睇？

爆機了
最強後排 fio emma
Ss 前排 ザラ エリカ

3ss仲要有前有後

係,或者換埋奇蝦,睇你夠唔夠

主角送上4星，抽下地區角又上埋5星
差隻前排
抽下撚樣チカ就得

me乜都冇
我又要重生！！！

又扮⋯⋯

感謝答覆
（需然我唔係好知邊隻打邊隻）

20抽首抽,個個都爆機開局

得我唔係爆機開局

過幾個月隻game就冇人玩

得我係玩緊地獄難度

過兩個星期就無人玩
太養生

又刷

係
個個爆曬機

無聊刷下,好就送,引人入坑

多謝大佬

退坑保平安

大佬唔好走著！！
貴團還有位收留小弟嗎

900石中左rigal

要等聽日清人先有位吉

我都有呢隻野，你又有ニコ，你ニコ搭邊個？
會唔會搭佢？

我ニコ搭緊隻機動ガーベラ
諗緊自己個隊 坦度唔夠定攻擊面唔夠
諗緊繼續ガーベラ4技同ニコ4技一齊+旋回好
定落リガル 同 ニコ零戰五型高火力 增加攻擊力好
定上返隻純坦ダリア好

好亂

sor 我1999
簡單講
即係諗緊唔知 擺純坦 定 有 攻擊力半坦 定 完全機動 係前排
因為ニコ招4技 可以 BUFF全體 旋回, 機動型4技都BUFF自己旋回

你貼個倉黎睇下,幫你睇睇

隻fio二星嚟喎ching...

捱唔捱到幾個月

死了，自己老婆都唔認得

睇唔明你問咩，根本無2星ss哩樣野

大佬唔好笑我垃圾

玩咗一陣先知2星上3星同原生嗰隻唔同技
咁用2星enma定kylie好

2前2後就定咗嗰4隻,係差第3隊
ダリア配ニコ組個全防應該唔錯
ガーベラ配ニコ應該唔夠硬,因為回血唔穩定
ダリア配ガーベラ我用過唔係咁好用
俾你參考下

咁リガル好d定ダリア好d ?
個人睇樣鐘意リガル多d
但リガル唔係全攻隊係咪無咩意思

睇溜咗リガル
リガル放前,後面要有回血先穩,主要係佢大技唔識咬人
放後又唔夠輸出,而且你都冇第3隻ss前排

睇溜咗

我的リガル！！

有冇考慮重生,我有個幾好嘅小號,想玩番一個就算

我又要重生求求神賜予我重生機會

kylie有3星點解要用2星...
應該話你6隻3 星點解要用2星
gerbera+euca,chika+bell,regal+Kylie
能攻能守能補算唔錯

有，尋晚一直刷緊
張卡唔知今晚過左12點收到我入落去既錢未，呢個帳等緊課4800yen pack 抽個必3 十抽
同埋呢個帳ニコ等緊一隻金船長就5星，課個4800yen就有
剩低50lv 船長pack 金船 同 第12關 金船 上多隻5星

不過講咁多，任邊個睇都覺呢隊野廢

重生想要有エリカ, ファオ、イザカ

刷左幾個鐘刷唔到

你唔係已經好靚咩個號

一個二個成車3星係度重生...

主要係對ザラ無性趣⋯⋯⋯⋯唔想見到佢

有冇興趣?3前排好好配
今晚就可以換埋レオナ

同埋尋晚射撚哂D石
而家ON99 個帳都無野好做, 無石即係無油
唔刷首抽都無野好做
我自己理想就 EMMA, FIO, エリカ、イザカ 呢4隻, 有我就開撚緊局

咁高要求

大佬你係咪PO錯相
咁樣唔係叫重生
咁樣叫上撚左人地身
唔得啊...一式一樣好無意思
自己刷刷去
感激巴打好意

希望e個 ac 3日卷中ithaca

唔使追進度嘛
唔緊要啦,等我抽埋限定就可以棄

勁到吖

棄左去又浪費左D
益下其他巴打好

小號?

係

小號都一堆SS原3星...

個個都重生
我又唔想執輸

因為見隻2星enma技能靚過kylie 有被動加SP 用落出技幾快
但就唔知玩落去會唔會輸蝕 因為有啲game低星升到盡數值會差好多
而家我係chika+enma regal+gerbera bell+euca咁放
放bell喺前食彈 如果唔係等好耐先開一次技
等我試下你建議嗰個擺法先 thanks

你要抽7ss先掂喎

28號前唔重生就無架喇!!!!!

懷疑巴打係想玩首抽遊戲
先set咁高要求挑戰

巴打有冇

我覺得我而家個ac應該唔洗重生掛

不過我已經重生左一次

早玩早享受

唔係咁易架,梗係冇啦

我要求唔高, 5-6ss就夠

有志者事竟成
呢個係我人生信條

巴打有？

早刷就享受

唔係邊會咁多人重生

原來會PERFECT

你知道得太遲了

我6架入面得1架攻擊機應該知道都無咩大幫助

終於上到20可以打daily

呀～ 完場前比佢 High 到

玩左幾日， 始終唔太熟戰鬥方法， 一般都用 auto 打 想問下除左原3 星角， 有邊d 2 星角 勁

都勁啦 8萬幾

呢個帳夠 Simple is the best
一係最勁, 一係無

B有船

有奇怪...你無理由得咁少飛行員...
肯定積埋好多未射出去

我抽左3 下10連， d一樣既角 都拎左 去 合， 係得咁多

下次唔好合, 大部分都拎去賣好d
你禁交換所睇下賣完換d咩

其實唔難 夾到完場殺最後一隻前，全體補到一野就夠

同一個對手

盡曬力
89979分
成組應該個個都重生人士黎
連新手組都咁難打
呢個分應該穩坐第1位啦掛

係唔係Rank 7
me 輕鬆, 未怕過, 即使無補血

係rank7
我冇補血我應該輸左
第二第三名都係897xx
差超少
我今晚睇下可唔可以挖埋嗰廿分

刷到個首抽勁on9
開波免費單抽emma
十連出一隻emma
再十連都係出多隻emma

即係3隻emma

rank 7 都咁大陣仗
巴打你真係唔好彩
我輕鬆得一個對手
但同佢相差3000分

same rank7
依家89805, 同第二差2505分

一諗到下次小組戰打rank 1 就想死

rank7第一名送嗰件咩黎

有無圖睇下
刷緊首抽無得禁落去睇

Rank7 set防守隊個時隊野太廢
前期又易谷戰力 咪變相易打 啲分差唔多

係...所以rank 1 死撚緊
雖然好似我係 1-1000名内無見到過 人類, 全部npc
grp h

Npc先易打 夠戰力就得

小組戰都有npc打?!!?

非洲卷一張

5%歐洲卷嚟

一定係

大家打成點

晒左幾十油去試個全機生存試極都試唔到
起碼sl 左4,50 次，每次都係臨ko 前比對面開技帶走一隻

比人打左17次...痴線...
我果組就算我橫行我都係每個打左兩次就算
你單人被打17次
你隔離個ALEX係唔係你現實朋友黎, 其實佢憎左你好耐

Btw 有冇識日文既巴打可以大概翻譯下

我就係Alex

召喚摺柒毒矮窮

...

做乜事

10LV 以上先打得
有分活動關, 決戰關
兩隻關都可以有 手配書 跌
而打決戰關就要消耗 手配書
兩隻關都有機率跌果隻兩星同塗裝 ( 好似係, 無睇清楚
個決戰關 係你每爆完一定一隊分就會陸續出多隊分隊黎加勢支援, 即係瘋狂打
跟著唔知係咪因為限時, 佢好似話 轟唔撚哂唔緊要, 轟殺數有繼承
仲好似有大佬, 大佬條血都會有繼承

好似係咁, 大概係咁, 無專心認真睇

果D 手配書 名 活動幣 ( 拎黎換野果D ) 只係呢一期活動有用
完左個活動就報廢

屌, 原來係因為有指定轟殺數
達唔到個指定就下鋪再黎過, 個殺數會有繼承

想問下pvp係咪30石可以打1次定30石補5次

補5次
正路你要追每日都要爆哂去
好似總共可以 爆5次石, 每日

thanks,差2100分想爆埋佢

c團商船

卡關卡左成粒鐘決定去抽卡冷靜下
第一個十連一隻2星9隻1星

決定追多一飛

ss角仲差fio 就齊晒

棄驚了...

保平安

警報,非洲人唔好入黎,會受傷害

好奇怪，這個 post 無左 #632 好驚

唯有祈禱佢會出限定角
之後限定角屌打CHIKA ZARA

冇左好耐 自從重生左之後

宜度邊個話事!?有冇規矩!?

無咗#632仲搵到宜個po

原本我諗著怒追響巴
諗著總有一日可以超越佢, 可以擊墜佢
點知佢二話不說走左去抽卡
睇佢上段文中所述, 10抽補底, 我暗地裡竊笑
睇埋下文, 我跪左係到, 心裡只有兩隻字, 點跟

而家都係唔好得罪響巴

哩度響巴最大最惡

收工，應該夠數啦掛？

又歐又肝 .gun

聽晚再收都唔遲，仲有兩日

有冇方法睇到自己小組賽俾人打左幾多次？

唉而家po呢d上黎都無意思
去著馬先，抽多20連睇下點

想輕鬆玩了

我跟你咁講
將三隻前排入面最冧個位黛麗婭分左比尤嘉
然後我將艾莉卡分比菲歐保住最大輸出
最後將主角隊兩位擺埋一齊
但我諗緊係唔係應該優先沖左三架隼三比春風隊個三位？
定我其實應該優先肝佢哋嘅上限先？
因為隼三啲件好難攞，所以想問下意見

天啊!!!!!!!!!!!!!

玩曬了

開黎見我

點解有時pvp 打npc冇分既

未準備好黑超啊!!

保底兩星囉

整好左先搞強化，3 架隼3剩係整都有排你整

個pvp打得太廢, 要簡d 勁d 既npc打

左邊挑まれた回数

唔好講大話得唔得啊

生我者父母，歐我者戰場女武神巴

點分勁 or渣
好迷

每次打都簡同自己相差最多排位既npc打

分係指咩?
升rank? 定演習換野嘅分
升rank 有時唔升可能係因為有人打返你落嚟，好似係
換野嘅分就每日頭5 場先有，之後升石可以升rank 但唔會有分

呢個人講d野好似真係站立於頂點果d人講既野咁

原來係咁

乜咁既咩依家
恃住開post唔block得就可以咁放肆架?
我好像創造了一隻不得了的怪物

呢邊戰況好激烈

換野既分得每日頭5場?
爆石打都冇?

yes ar...
唔好意思頭先我水左你

...
咁咪換唔到金象

新玩三日lm
有無團仲有位

升排名會有報酬

得50,我先得560,點計都唔夠數

屌又射左600石落海

禁錯

終於見商船,但冇咩金像換
係咪限lv先會見到

每日回6次油升盡,之後打排名,5日打到1000就應該夠數

一周年加料

我都係熄左e邊算

唔洗理

真定假 頭先先俾人fake過

喱度冇回次數,用咗6日,有2930

SOS巴 vs 響巴

想問下 其實A團有幾多活人
定係個個都封左頂唔洗刷野
商船少到傻

整備員pilot

巴打一路打npc?

得B團多

巴打a團有無位收留小弟...

full

係,盡量npc

如果冇計錯,每日頭5場先有幣
50x5x6=1500
即係巴打你6日都只係額外靠升排名俾既1430分
咁計法我應該唔得

少到錢多過頭,啱啱買咗件金裝

你照正常打,差少少就食石回次數就一定得
係驚你唔夠戰力打上去啫

金裝買得過?
咁我都入手先

1團有船

唔好買呀 金裝好快打齊 買太貴

錢多先買,而且我差唔多升好一隊,可以唔使買咁多pancake

之後你daily隨便打隨便噴裝比你唔好喊...

利申, 我pve d 幣買哂3件 , 900幣
同reona 絕緣

我就係打唔到,動力咁耐先得一件,所以先買

好在未買 感謝各位大佬

買完仲有7000,夠用

係咪其他玩家加埋就等於我俾人打左幾多次？

一諗起有個人 ss又差一隻齊, 地區又好似全部齊中到上5星咁
再見到sos巴講話打唔到件動力三星....

平時捐嘢做任務會有錢送,所以我有多就捐

我無多都捐 快D搵團收我

好缺pancake

pancake要由細存到大
刷完首抽第一件事一入到去唔係禁編成
係禁取引
總之每日一打開驚第一件事一定係取引
入團, 一有商船就買撚哂pancake, 取引換撚哂pancake
好似係咁

成日先見到2次商船

係 大前題係你有錢

我期盼貴司有空缺的位置
我24小時on duty 可以立刻上班

其實唔難 我不段重生 成團最低級係我

過多兩日見D人唔升既應該可以清緊D 不過到時都合團

想入盟

合團

no play 了
thank isa巴

Too fast wo ching

A團開咗商船

一場30，但每日任務送多60
佢個ac打左6日換言之周任果200都拎到，積積埋埋差好遠下

呢個ac玩唔玩得落去
抽左開波送果20連 同單抽3下

如果我無理解錯你意思，應該係但知道人地打你幾多次有咩所謂

還返俾佢

第一個棄驚者出現了

得啦 6隻5星你仲想點

打錯 3星先真

回錯po

我覺得哩隻game真正難搞係強化效果，因為純靠roll
6set金裝就算滿足左，將來可能仲要roll到想要嘅強化效果先叫畢業，諗下都覺得煩
btw活動應該會送1set裝我估，strong hold唔買儲錢

5隻咋⋯⋯

得,不過位置要換換,リガル配ユーカ

已update晒去官方pv入面嘅英文名，希望唔會再有錯

慢慢黎,6套一定唔夠用,3v3都18套啦

希望有中英日對照

我自己都幾憎哩類英文名夾硬譯中文，基本都好難聽
日文可以對照下嘅

今次リガル唔洗收埋了？

我真係頂唔順Kylie叫姬莉葉

ユーカ幫到佢,冇問題

基哩爺?

隊野唔知係咪前期打小薯，好似幾撚好砌咁
不過好似打得好慢
應該fio換走基里野？

終於抽到補血機

ガーベラ好正
好想奶佢加拿大

邊個好砌？

換走レオナ
レオナ要配啱人先好用

隊野6個副計好砌

慘了，re先，比左個金船佢

C有船

壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

有fio梗係fio

C團有位 有人走左

點解會比補助角先

3日後 3星卷會中fio
問定先

呢隻勁

勁還勁，唔係開左輸出招4技先好啲咩，雖然佢都可以加火力

開全隊抵屌d
開輸出 自己一個自私
我輸出得基里野
佢作為輸出 同 我老婆fio比低幾個level
過度期用著先

你咁講都有啲道理

申咗 叫連登飛行服務隊

味方全体の攻撃力を15％上昇（21秒）
其實佢加得21秒,打圈就廢咗,要手動全隊開大技先勁
佢係勁係幫人加sp,所以配啱先好用

介紹返，呢個都係我老婆

我屌, 岩岩落街食完飯返屋企 返到屋企開門果下動作 收埋部手機
miss撚左個留言

仲有1粒鐘又可以開始肝
一日得果少少pancake同油真係唔知肝到幾時先肝得完

養生驚
幾好呀

響巴咁多3星要練又真係唔知要肝到幾時既

你地一開波玩到爆機姐
雖然最終目標都係練滿一隊先

晏少少先批到 要睇戲

認真
Sos 巴
係唔係棄得舊ac
定真係要換走reona
唔可以換走基里野？

唔識玩了
覺得好似 舊ac
ザラ變左イザカ
ニコ變左 レオナ/ユーか
ガーベラ、ダリア、リガル變左 リガル咁

唔同在未拎 3日 3星卷 同唔計一開始既20抽, 抽左13下only, 今次真係留石..

又會咁啱抽到
你試下換先,起碼穩定好多
換走基里野輸出只會增加好少,唔好睇少基里野
唔換,即係你得1個主輸出,+15%21秒會勁幾多好易計
一係換走ユーカ,不過リガル就變咗易死啲
最好抽多隻ザラ/チカ/ヘレン,咁咪可以2隻輸出+レオナ囉

你玩住2個號先,邊個爽咪用邊個囉

可唔可以扑暈我到28號

話抽fio就抽fio

最後結果我都係諗著玩著兩個先
睇下第3日個卷中咩先
4800yen個包 課落邊個帳到好d
都係睇埋第三日個卷?

我係你就抽埋限定先課,有錢驚冇掟使

咪係

有限定咩 好似普池都有得抽

講左話會出限定pool了?
兩個ac雖然好似樣
但兩個ac都有對方唔同既野 (好似講緊廢話)
舊ac無回血, 但無輸出問題
新ac有回血, 但就諗緊 輸出問題

要唔要重抽？

宜家冇,等出咗之後抽
邊有可能唔出限定,快就28號

要....

要抽咩勁野先唔洗重

好, 咁我strong hold !!!!!!
舊ac就無得hold喇...射撚哂比nico

升定啲回血角 遲啲活動要打足夠數量先通關 唔似宜家打6隻

無咩要求就2ss, 有d要求 就 3ss, 個人屬於好強求就 4ss, 想做大佬就5ss

係啊係啊!!!
你講完我醒起自己舊ac無回血
而家喪玩呢個新ac先

未出,但遲啲實有
我玩得太多哩類,宜家冇限定係唔會抽
哩啲最少一個月一限啦係咪先

係咪抽第一個池

有道理

可唔可以比d 幻想同希望之光我
限定角會 舊角唔同衫當第限定version
定會出現時未有既角當限定角

cybaba隻隻驚都係咁

睇你自己aim咩
如果你想要第一個池果兩隻ss你就抽第一個池啦
我有兩個ac, 兩個ac都係抽普通池的

新野唔識 求教

要睇營運狼唔狼,本多終勝

第1日玩買唔買埋3次30石油好

出限角唔緊要
希望可以少啲布同有限角版3d model

一隊80前都可以買

要，一定要

得一隻ss又要重lu 好野

響爸爸擔心出現 只有3隻3星的孩子

好快姐~~~ 一鋪先2-3MINS

過兩日抽埋隻bell返嚟先

無喇無喇...學生哥, HTC

呢隻重刷好快
而家又有兩次十抽好好刷

係，唔刷個好首抽會好似我舊ac咁課完8000羊都係得堆垃圾被迫重生

最少有5隻3星先開下話

抽到中 不過實好易歪

有油但無pancake升lv 打唔贏新關
係咪用晒啲油去打裝備最好？

Yes, 打關就有pancake

歪到重復收左入倉果d係最恐怖

重抽？

重

廿抽有機出五隻ss咩

有人20抽岀咗十隻

呢度啲人 10 抽就 5 SS

.... 一下一下抽定點

難關個3次係咪日日都要清晒去？

5ss我未試過 5 3星就試過

連登巴絲求幫我集氣 等我一點前刷到5隻ss開局

刷左三日未出過5ss

3ss就試過幾次

人地講左句要fio就出左隻fio，邊有咁易歪

我自己係全部日日清

5ss有啲高難度
女武神巴刷左果2個((我同CY巴)好似都係4SS

又黎潤我

我都係4ss
比左個金船其中一隻ss, 不過佢唔上得場之馬

個個歐洲人

我地快啲集氣，有可能睇到全post第一個5SS開局

我唔貪心 五隻3星就得 膠神保佑

我3ss就開左唔想再刷

明明係4SS仲要5隻3星

b團啲商船呢

..........

同期巴打
講樣野你知
レオナ唔好比金船佢

射左600

點解4隻

突然有個唔識組隊既煩惱

退坑了，俾你地曬死

我又重生喇

決戰玩車輪戰，無補點玩

放心好輸蝕
利申2星emma升到50

金船係咩 頭先一抽 有架飛機出黎好型

係時候要重點升下ベル奶媽d技

我打到有5個一萬分
一個9995

為免我再重生又重生 決定課少少 課左就唔會重

...唔知講咩好

幾次都0隻as 🥺

睇西片黎?
蘊藏左d 歐洲之力落去抽卡?

課左就停唔到手

咁又唔會 我已Cut哂信用卡

我要求重賽
我懷疑佢打假波

買左E包 抽哂所有了

發現呢幾日不段刷 我係一次都未見過Emma

d團長不停穩固緊佢地既實力
見近排有二十連重生大軍攻至
佢地決定拔劍出鞘, 以流露出佢地既鋒芒, 圖震攝班新力軍

大奇蹟日

reona係SS級
攻略網擺S係因為演習有得換所以唔急

※能力的にはSSクラスだが、演習メダルで入手できるのでリセマラランクとしてはやや低めのSとしている。

你申左未

可唔可以幫我體檢

未...你係咪得一個空位, 頭先有姓吉既巴打快過我留言
你有多一個先

咁辛苦打演習先有4ss
d人首抽就有

建議搵SOS大佬，佢pro啲

果位巴打好似叫連登服務飛行員

呢到過左12點就你話事...

為免我再重生又重生 決定課少少 課左(幾隻SS返嚟)就唔會(再需要)重

幫你加返

我返去再睇 個會長Acc係屋企

感謝大佬

不過我而家仲想抽個隻黑髮齊陰女

erika?

準備開肝

黑長直

好想抽到ithaca

我老婆? 我刷左咁多次
見得最多就係我老婆

今日新玩係咪冇可能夠pvp分換升4星舊野

唔記得係任務定咩,有送1舊?

你得3日可以打PVP，一日計盡30*5+30*2=210，3日可以打630
想換金船長即係要2500分，換言之要剩靠升rank拎差唔多1900分，我覺得無咩可能
多1 2日嘅話肝少少應該都ok

利申我無計過升rank到底會送幾多分，以上係鳩估，建議自己去望望有無可能挑戰極限

放鬆d play~

放棄今個月換既野啦 邊夠分

點樣換你地口中既1日3管體力?
搵哂交易所都唔見

有冇試過冇油o個陣禁出擊

未,一定要見底先有得揀 ?

好似係，另外一日最多20次

我覺得隻game日任跌啲pancake又少，又剩係打得果2次，根本就係想人休閒養生

問個廢話:每次請問要幾多石

睇完怪盜團嘅故事了，原來モア有PTSD
其實遊戲其他隊嘅故事可以整多幾套動畫

b船

B船

c幾時有船

隻game嘅故事真係整得好有心機，人物建模靚，全語音，故事唔敷衍
如果細心留意每一章開場，除左壽飛行隊嘅故事佢都有寫只係第一章，換言之可以期待4條故事線嘅後續更新

唔該哂 咁我唔使諗咁多
同埋リガル好難用 回避型但係加攻技 搭ユーカ保住佢都覺得吃力

頭2次好似20, 之後2次好似30, 之後2次好似50, 之後2次80, 之後2次100
之後係120, 150

唔記得係2次定3次

thanks

頭3次20，之後3次30，然後就50

依家專心刷隼一、刷隼三、刷021、刷紫電

鐘於齊哂專機
第二部紫電難合到 勁少關出紫電圖

屌岩先打上銀行問, 佢話要等3個工作天, 真係要等到28, 29號先有得課4800YEN 包包了

我都齊晒
依家4隻隼一、2隻紫電、1隻021、1隻隼3

Taobao幫到你

29號

c船

Package E 每月課一次 買唔切就小咗隻金船長

唔抽啦 聽日continue

個金船長真係好大誘惑令我想每個月課5000羊...

順便拎去買10抽package

淘寶1萬yen 6百幾港紙

船長49lv了
一個禮拜50lv輕鬆

快d沖50lv買pack

A船 連續

仲快過我

真好

呢條女要點用 比咩機佢都輕鬆比人打爆

講過笑話...其實我唔識Taobao...
以前課金搵開代購, 同一個代購, 搵左佢5年, 之前電話壞左
卡都cut鬼埋, 又無back up, 轉左新電話就無哂d 人電話了, 無埋個代購電話

比左飛燕佢用未, 呢條女勁啊
升爆哂d技, 比返架正常專用機佢
有返d 數值既時候
呢d 計%% 既技通常都後期先勁

果d 唔計%%既技, 即時+數值例如開盾, +sp 通常後期都垃圾
個人見解

拎去

4ss

未有飛燕 會努力解鎖

浮雲

你係咪掉轉咗講
開盾+sp全部都勁喎
リガル真係唔勁,擺前擺後都係半桶水

有無位....
你呢個AC好吸引我
有哂我兩位老婆
但我唔可以再玩多一個AC
玩兩個是極限

係咁樣既咩
SOR

踢左個幾十級都順位戰排名1萬既

終於齊,攻防兼備,升埋80就搞掂,其他慢慢升

唔知點解右邊果隊後排成日比人秒，左邊2隊太撚勁，我又唔夠人可以再分去右邊，就換左個雙回避拖時間打法
終於搞掂全機生存

終於KO晒所有圖嘅3星

記得有關係咁,要換人先得,唔係一嘢插爆

綠色人類...

我依家仲係一隻回血都無

駛唔駛重刷....

申左申左, OVER!!
我叫みなみ
呢個舊AC黎, 入著先, 我新果個等上到60000戰力先黎 新換舊
到時拜託哂

小組想高分真係要回血/盾,平時就冇所謂
不過去到最頂層就唔知,唔關我哩啲小薯事

批左 又有人走團 仲有位

等3月睇下有無euca/bell

齊咗2隊,冇心機再刷就開得
想再勁啲就繼續刷

唔鍾意條靚妹姐...

張卡得左了!!
好心痕!!! 課4800YEN包包

如果有人拎左我AC既講聲 等之後睇到既巴打唔洗試

可開可重刷，齊左兩隊前後排，角色都ok

課佢老母

課啦

不過無所謂，本來就對pvp興趣不大

無晒 skip 券，清體由換日清到而家凌晨1點幾

+1
skip券一用晒就要用勁多時間肝

give me 綠帽

薯仔應該暫時都上唔到排位5000

btw個post有無爆得咁撚快

5000位求其都上到

NPC會送你上去

1日1post

好難得無人開TG GROUP 所以先刷到咁快爆

係咪叫演習?同隔離個總當有冇關係
我見總當得番1日,以為就完

課佢老母!!!
但唔知課邊個帳好

玩死一個啦

咁樣我返去新帳到退撚左個同盟去課金先
明晚呢個時候再見 !!!
我把一切希望都壓係新帳到了
學巴打話, 課小小, 等唔好再重生

我本身幾個帳都差唔多 我新帳一課完 我無撼喇 可以專心玩 你都可以

演習上到4xx幾位npc都開始唔夠打.....

哩段可能加埋去Q&A，始終佢演習系統有少少複雜

演習泛指PVP，而PVP有2種，順位戰同小組賽(総当たり戦)
順位戰為期2個月，每日唔食石最多可以打5場，入面有一大堆NPC
打贏會升rank，打輸唔會跌rank(好似係)，跌rank原因應該係比其他人打落嚟
唔想跌落嚟就記得要set個勁嘅防守隊
有打贏唔升rank嘅情況，好大可能係你打果個隊手果一刻雖然rank高過你，但佢岩岩比其他人打左落嚟變成低過你，而打低rank過自己嘅人係唔會升rank(哩個係我睇game FAQ自己估)

小組賽為期一個禮拜，根據你順位戰嘅rank嚟分級別，夾埋有7個級別，6001~10000位為一個級別，之後5001~6000、每1000名一個級別，如此類推
所以想參加小組賽最基本條件係夠15lv+打過一場順位戰
唔同級別有唔同獎勵，越高自然越好，詳細建議自己睇
小組賽就係同一個級別入面抽10個人出嚟內戰，7日入面無限次挑戰其他人set好左嘅防守隊
同順位戰唔同，小組賽嘅防守隊係小組賽開果一刻就固定左，換言之對面唔會越打越勁，而你可以keep住肝到打贏/輾壓對方為止
而小組賽成績係每場分數總和，一場最高10000，全隊剩餘血量越高分數越高，所以我地先成日話小組賽要回血/盾
最後用9場分數總和定勝負

點解要退盟你唔係專心玩新帳咩

btw我第一個ac就係課完8000羊絕望左之後重生

不不不, 我而家個新帳係街外人D 同盟到寄生緊
呢個時候交比個天啦
我把希望給予新帳
天要我死, 咁咪輕鬆養生放置PLAY~~~ 慢慢玩~~

三日大限，B團今日12點清人

個APPLE STORE唔知做咩
硬係唔比人入張卡落去
試下等一日先

Emma 一個人打左3 萬dmg

日本定香港 store?

日本STORE轉去香港STORE 用香港信用卡
前幾日因為 過左信用額入唔到張卡落個STORE到
咁前幾日入左錢落去, 平時即時好似8達通咁, 入左錢落去就用得
點知果下唔得, 咁我咪返屋企上網上銀行睇咩事
點知交易無record, 咁等左一兩日都無料到
岩岩打左上去問, 佢話會check, 最快1個工作天, 最慢3個工作天
跟手我轉頭又上網上銀行睇發現出左record了
咁咪以為張卡終於用得
點知都係唔得, fuck

用PPS淘寶

儲埋10幾張咁射終於多隻
但又係攻擊type同唔係list入面

唔識taobao
算啦, 等多一兩日睇下
決定玩新帳了
始終鍾意新帳d 女女多d

最緊要有愛

呢個就係你叫我唔好睇少 基里野既原因?

點解你個隊咁怪...
ガーベラ好坦得?

神奇呢

不嬲唔弱,係冇炎上,輸出都係ss級

炎上咩黎

又爆post

持續扣血

唔知你最右邊果隊d人咩黎, 我自己刷首抽都無見過
但你係咪都係得一隻純輸出
我又要學你剩係得一隻純輸出

今日打ranking好多NPC
升得勁快

推爆埋個post佢